其實香港對日本口罩既需求係咪減少

近期好似小左人買

千幾蚊盒點買落手

其實係少左好多貨賣

其實好小人會買都係

要買既都買夠
買唔到既都繼續唔識買

都好丫我件貨仲係機場排緊隊
冇人買我先有機會送到黎

有貨先得添
日森都唔上架

係少咗貨有得賣
你有貨嘅，就算$400盒都有人買啦

依個真 買到嘅一早買夠 買唔到嘅 一樣係買唔到

家下好多係支那人放賣, 有貨都要少心, 好多由支那寄出架, 睇seller地址先好買

其實好多人都買夠口罩
依家再買大多數都係補貨用
同埋普遍大家都慳住嚟戴
太貴嘅都唔會買，大家都等緊口罩跌價

邊隻咁貴

買唔到

無貨點買啊?
800你要唔要啊? 其它國家係出咁上下價.
賣咗比你,後面自己都無貨架.

超快適女裝都$400up啦
男裝可能要$500

日森0貨

人地開始本地優先 叫停網上售賣
有貨都會派左比鋪頭先 樂天都大部份寫唔送海外

家下平均都300yen個口罩, 30個都600啦, 500已經係平要狗衝

日本罩已經上返$9-$10 一隻啦
仲要愈黎愈少貨

真定假呀 賣野網仲賣好平

點平法？有價無貨就大把

起日林